# модуль реализующий управление сайтом

Для авторизации используется класс User, реализующий стандартный инфтерфейс ```IdentityInterface``` 

Для работы с настройками используется модуль ```pheme/yii2-settings```, позволяющий хранить настройки приложения 
в базе данных, и изменять их в процессе выполнения.

Для редактирования HTML используется CKEditor, в в виде компонента ```mihaildev/yii2-ckeditor```, 
для работы с файлами используется ```mihaildev/yii2-elfinder```. Позволяющие быстро создать 
интерфейс редактирования html.

## Контроллеры
> Все контроллеры в административной части наслоедуются от \app\modules\admin\AdminController, содержащего общую логику 
> для всех контроллеров

- BlogController - пример ручного создания контроллера, с ajax-валидацией на клиенте, для проверки занятости slug.

- QuotesController - пример автоматически сгенерированного контроллера при помощи GII и последующей доработки 
представлений, для работы с самописным materialize-css

- SettingsController - пример подключения и связывания контроллера из внешенго модуля

- UserController - пример реализации авторизации

